聽日又要數錢 過夜牛盛世

賺夠啦

9成淡友都要jump

嘩屌
頭先以為就算唔跌都唔會升太多
點知

點知聽日要數錢

不嬲同美唱相反

數成點？

佢數剩返幾多錢姐

幻覺黎架啫

賺左幾多錢
好葡萄樓主